傳說是呂洞賓所寫的生命之書，70年前風靡歐洲，被翻譯成多國文字

好似好勁咁

唔怪得俾狗咬